訓咗冇睇，連登封咗未？

cctai恐懼師次次吹封網我係政府就唔封連登，連登咁多蠢閪，唔洗出手班cctai鍵盤戰士文宣組已經因為自己低智商而蠢死咗

未封 中共得把口

中共一定係見到封網post所以唔出手，cctai又贏

乜我曼咁多...

準 備 封 網

連登一堆劉世良級數吹水友，唔怪得個個當劉世良神咁拜

ChengChungTai

咁多咩呀？又想講係pr公司熱狗渣哥五毛陸陸水門派黎呀

其實喺支那唔駛翻牆都可以上到連登

想講狗啫
唔洗咁多FF

連登咁多放負、拉風向、PR公司空acc封咗點維穩

封左喇，宜家呢個連登係直接返地陸個server

可能平時都連大陸呢